第一次去大阪有咩係必去

想問下各位邊度係一定要去/食/買

心斎橋

黑門市場
但千萬唔好係果度食牛肉
搵遊客笨柒
貴到唔合理
但水果刺身都值得食

uniqlo

金龍

Usj

一定要食金龍拉麵同大起水產

熱門個D其實都值得行一行
奈良睇鹿 京都睇古城

阿蘇火山 櫻島 大久野島
尾道 出雲大社 倉敷

夠啦你都唔講玩幾多日

新地

伏嚟 ？

飛田

和歌山、黑門、心齋橋、奈良，好多好多。但係飛田、松島必去，食下新地都好

大阪

哇 屌你

認真 第一次去可以試下六甲燒肉 抵食抵屌

真心 飛田 松島就算唔玩都可以當見識下

機場

人地介紹俾你又話人伏

飛田新地

可以去上少少夕張同富良野